---
layout: default


---





# franc

_sono la voce che irrompe nel bel mezzo dei discorsi altrui, dando la sua opinione e il suo contributo nobody asked for_ (rompendo il cazzo tante volte)

* fanboy di fedora
* odia micrsoft e google
* piuttosto di usare un prodotto MS non usa il computer
* aiuta volentieri new entry
* cerca di selfhostarsi quello che può 
* è ipocrita visto che usa emui stock
* ama le black memes
* distribuisce flyer della fsfe 
* vorebbe sapere programmare, ma il massimo che ha mai fatto è hello world
* usa gnome, sogna di usare una wm
* si vanta che non ci siano programmi proprietari installati sul suo portatile
* si rifiuta ad usare le ssd

